18區一齊振興商場生意 俾壓力大財團點睇 ?

成本低 唔駛聞tg 唔駛俾狗咬 點睇 ?